[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [268] 伏已中

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

好掛住維bot

冇真火真水真風

第一刀就咁la

隻龜有冇咁易打

隻龜係易過花的

補返

好似有可可唔洗黑騎

普通可可嚟咋喎

佢呢隻唔係泳可
KELLY巴抄英文巴果刀試下

花招麻會搞到破防亂左

好懷念以前

冇稱號

又要..

呢張圖正

肥婆講得岩
又係時候出劇情活動,咁又可以慳返筆整關費

張自選真係諗到頭都爆

出左手慢左小小,出少左兩招UB

同埋鯨蛇隻泳可冇升過聽日升下佢先

我仲未買

鯨.......

有無真風x3

1496512

都係提議下,你有自己打法 我都係新手

-2

有冇兩場真火

出埋刀先

-1

-1 任何職

真風-1
149-6512

仲有矛人

開就有人~

做咩走開

點避 係咪我問題

紅圈要一齊分傷

再開？？

企埋一齊分傷

禾吉一埸

6304679 sor

又同海豹

4756001

遲咗

仲有定點?

仲有2場？

yes

開

有就回

6055692

頂 拉到好差 亂咁噴
同埋啲風有delay

限劍

唔緊要
加油啊

打? 2244927

真火-1

Sbaba carry

7468019

無位走on9

係 塊地有問題

仲有無真火

你地打

禾個心仔

串 不過我中意

維多利加 交換account未?

thx carry

打多啲就熟
我宜家都仲係狂食風

計錯數應該25把1階就做到1把3階，之前衝把火弓計125把係4突

曾經諗過留啲料做五星，發現冇乜可能把把都上到，根本冇料砌，虛空成為唯一希望

仲未可以不死過

Kelly巴算打得幾好鳥

Gun

真火
4464304

試下solo單機入門 練
唔好過關
用一隻尊打 戰友揀奶
或者帶多隻奶入去

仲未熟d技幾時出同咩位

530 25把1階
534 125把1階

星砂武530通常用大馬士革鋼突上去
所以通常係整25把一階, 升到三階0突就用鋼突破佢
虛空弓印象中未有5星喎

係渦 反正都唔扣

多謝睇下聽日可唔可以再高傷d,而家係唔係等出法刀?

Sbra今晚巧串

唔使等尾王鳥
計埋你果刀得返2刀咋

S bra又唔洗訓

642 3785
打6場水虛空清毛

Sbaba
息怒啊

龜等下轉咪得 起身應該仲用到法隊打尾王

連維b都夠膽串
巧sexy

no 扇風點火

愛上sbra了

我維點會咁易嬲

妹弓係咪=暗弓？

妹弓 = 妹妹弓 = 琉卡妹妹弓

妹弓係限定火弓

維b add me

邊個係琉卡

點解要扮程ba

已經過左？

1/4 先係 龍絆 真．復活日

禾都係聽人講

大棄驚日

聽講宜家有0.078%抽到...
不過咁耐正係見過一個人抽中

我有琉卡卡係咩=妹卡？

失落日限定
而家個失落日pool有得抽 但冇pick up

我都有聽過
但唔知邊個黎

師傅明白了

做緊四星咋，五星武要過多幾日先有，就算有都要計一計 鍛治屋都仲差2lv

我朋友好灰用兩萬石抽左光斧火劍風法風斧，全部都唔想要嘅英依家送果啲全部乾曬塘

風法風斧好野嚟

風法 100%開場 又可以減防 又識跳起
風斧 暴力 不死 單眼

火劍好野嚟 我前後抽過4,5次

唔建議追...
0.078% = 無限接近無可能中

真水就大派用場

不過火同水壇都未攪得掂仲有職訓局，全部都要時間，出真水我諗個風壇都未夠資格

唔緊要 慢慢嚟啦
真龍常駐關嚟

第一次用尊 原來貢勁 auto風帝快咗成半分鐘

想要
但唔想做4GAYLO

原來是好東西，佢仲以為抽堆垃圾返來

唔中露已經好好

想追都無資格

我今日都中2次彩弓啦，係唔中佢之嘛，咪一樣0.078

今日20抽9000露輕鬆

咁我同佢都好小英 正常都唔會中嘅
我仲係一隻暗五星都未有，又要等下期

淘寶帳其實慳到嘅錢係天文數字黎 抽一次失落日就知啲機率真係令人好失落

依家差一甩星沙，下把就整把刀俾佢

咁耐都無活動送沙
想整光劍

我0砂
出真水 真係得個望

唉，屌，手殘...

我都玩左幾千蚊
宜家決定可以skip 就skip
真係缺先抽
盡量SH啲石
同埋抽唔到就算 唔死抽
要止蝕

唔緊要啦

有廿幾甩未用...

聽日會計好d 刀再打

.gun

你地整哂咩武
我淨係整得把風杖 之後都無用過

得一把火刀

唔好提啲傷心事...

聽日可以試下出一刀魔攻?
因為禾試過3刀物唔係幾work
當然唔排除想早d打完有得休息
牙鯨個ac出魔隊應該矛問題既

活動冇打齊d砂?

我好忍得手真係預一半石就停

係純種非洲玩家

530武同434 差距好似幾大下...？5星一開波就80lv好想要

我玩得兩個月

434>530

好似唔係喎 印象中

同屬唔是x1.5咩
530都未轉屬

實際個數...我都唔知
我都係亂玩其實
通常睇技
有啲530技係無用 就要向下434

咁又唔同講法，可以解決大部份問題

三階點會未有屬

火弓一定係星砂530

530有屬！

以為530=2階突爆
自膠

係囉全部都有屬
妹弓水短試下做5星
其他谷把434算

5星 3階 0突 530

nob

唔使 你協力用一隻角咋嘛
整434要用帝國銀章 你新玩唔好浪費

呢把504
5星0階4突 就無屬

街場十場真風都失敗

S巴今次有無追風劍

夜了 明天先打？

5星火劍同火短揀邊隻好

有抽到

兩隻都唔好

兩隻都唔揀 寧願你用男豬

我以為齋食把武高就上到

無必要做434 我用晒510
真係好唔掂先做430
雖然每月都可以虛空換玉鋼
不過應使則使 留定啲旁身

點解2揀1呢兩隻

係 其他人用514/510就得
有愛又有資源先整把勁野佢嘆

Molamola

唔明
唯一情況係
所有角齊晒！就係無中東佬同天才短

因為火隊戰力麻麻想升高佢
依家有尊 主角 4星火法同火奶

兩隻都垃圾黎？

j完catgirl返嚟？

你係揀緊自選角？
認真 兩隻都唔好揀 揀其他屬既角仲好

夠晒...唔好手多做錯事啦好嘛
你係咪未升夠渣

火紋合作我估出依兩隻

咩事
好驚

打真風 用尊
其他是但 換走男豬入火短
有囡囡唔用走去做4機佬?

J左隻狼

圈囡囡啦好嘛

天才世界第一

不過唔好換佢

中東劍更加算鳩數啦

又出男人.. cls

咁佢依兩個主角黎

唔識火紋梳...

Marth

正

咪就係

明晒 唔該晒咁多大佬

你想要既

身在福中不知福 火屬有尊已經夠哂架啦
個quota揀返其他屬啲S角啦

好明白老任點角會出火紋

姐係Mario 合作既話冇理由變出女架嘛

到時火紋活動一隻火劍一隻火短
屌打哂天才+中東佬

庫巴要抽庫巴

夢幻揀咩

龍絆日完結前仲抽唔抽
抽-> A
唔抽-> B

A. 唔好揀住

B. 睇下自己五屬 缺咩角 龍 唔明再問

夢幻完結日 4月15號 13:59
除非急到生死關頭，唔係都仲有時間揀

抽爆Yoshi

中東佬中完無用過

是時候做弱者

新風劍大概咩rating

聽講有埋雙符突破天際

風劍
懶人包
劍職排第三：低過 光劍 男女
風屬排第三：低過 風斧 3星風刀

評價：
操作複雜，EX垃圾，530劍數值一般，
滿足條件有核彈級1技輸出

-完-

而家得一隻五星風鷹 無五星角
買邊隻好啲 斧同法師
如果等啲卷抽到風五星角係咪唔洗再買
無打過真龍 火無五星龍水得波塞冬

5星火劍真垃圾
男豬都勁過佢

新玩家 定 玩左一段時間？
大概咩時間開始玩起？

手頭上有咩角龍？

3月31號前仲抽唔抽？
4月15號前仲抽唔抽？

課金玩家定微課定0課玩家？

佛到咁好難唔買

第一隻火龍活動戲完開始
玩到聖誕前就無玩
間中login過抽兩下
自動打過一兩隻活動角又停

打算最多課呢類限定周年活動 其他時間唔課
五星龍？ 有光 丘比特? 雷鷹 水有隻波塞
其他都係4星龍

火 有刀 奶
水 有法 槍
風 無
光 有奶 萬聖槍 劍
暗 黑妹弓

今日我細老wts我話100抽乜都冇勁多重覆我仲笑鳩佢 點知返到黎同我講話中左隻好似好廢既火弓

利申佢新手黎

隻風劍 同火弓都算萬能手
個人覺得可以all in

唔知你隻火奶係咪限定果隻
如果係 咁都有雙限
重生又好可惜
同埋感覺你活動建築應該唔齊
不過有就點都好過冇

火 水 角都岩打真龍 但冇岩用嘅龍
(其實有4星4突攻龍都夠打到)

光屬齊架啦 不過有排都未出真暗

暗就 無得玩 不過有排都未出真光

問題係風始終未出真水 好難講
有龍打 但未有角配合 如果用武藏
理論上係玩到而且EX係有用

都係果句

首先31號前抽唔抽
抽 31號之後先討論
唔抽 就睇下 15號之前有冇新野出
都係到時先討論

自己衡量抽唔抽 抽幾多止蝕
同埋會唔會課黎抽

風劍粗略評價 上面有 你碌返上去睇就得

如果仲有石券 又自問缺角龍
龍絆日真係唔錯 5星起手6%

比平時抵玩

不過好多人抽唔到風劍
唔好抱有太大期望

仲有其實單抽都唔錯 唔好下下諗10抽

抽晒啦一向有幾多用幾多
不過一堆角色故事未睇
同埋未打normal第7話

醉曖單抽

理論上 揀龍點都著數啲
因為角色重複 就3000露
龍重複 一日未4突都仲可以食自己

純9up

歐洲人先咁諗 上個光劍pool真係二十幾跳都冇出

所以咪理論上

仲有好多強者

真．弱了

死set

無啦啦彈驚

光奶火版 咁我自選角定龍好
都all in晒佢送嘅嘢
31號前應該無十抽卷啦 單抽下

點解尾王有時會全滅 有時又唔會

係魔隊夠哂人
至少岀一隊魔隊

屌你屎忽

我反而諗，如果中左風劍仲抽唔抽，上次唔中弓妹，一堆符同龍重覆，但又唔夠4突，角色池就係差雷鷹同攻擊火龍。雙符後開始覺唔夠洗。

定係等合作角/之後有愛先all in，你知啦，黑起上來幾百抽都唔中，留定起碼多個機會。但龍日又機率up，好矛盾

量力而為啦 除咗家康外 我覺得無咩邊個池一定要allin追到 有時無pickup反而又會歪中

因為爆擊掛 因為冇死可能避咗d掛

Btw 七七 鏡華 泳黑 美里 茜里
唔使賭命 150幻

有風劍同風斧應該揀龍龍定雷雞？

我冇美里

地城幣有得換
美里應該幾有用
魔隊你想推伊莉亞/茜里出去坦應該要有佢

龍日rate up真係好吸引，但中左基佬又唔知繼唔繼續射好

雷雞啦 60攻龍無死錯人既

比佢陰左佢唔爆我就過百

寶寶仲傷過媾唔到女

而家有3 星深月 美空
4 星西里 望
美里2 星0Rank

升唔升隻美里上黎好

魔隊理論上用靜流好d
同埋魔隊要尾王狂暴前用

3星係基本 記得開劇情
3星打尾王唔知夠唔夠用 要試試

雷雞隻隻都用得
熊YEAH啦喎.....
你話勁好多都算,又唔係勁好多..
雷雞係柒係招技成日轉唔中,但真龍呢D大型怪唔會唔中既..

傷心過溝唔到囝囝

今日好似出SE隻無抽蛋驚

好想要虛空阿耆尼 可唔可以用露買skin

點會揀龍⋯⋯
一定係揀角架喎

Spawn兄
1500鑽skin買唔買？
又多一條財路

未齊5色60攻龍我會選龍
齊左緊係選角,特別係果D抽極都唔中既
一周年到時又有得選過

而加應該打龍關定係雷鷹

狗衝

我無雷鷹都唔揀雷鷹

Rich

嘈到waive左我張卡年費了

尾刀死左打下隻王會唔會番生？

Ching又想玩奶

你cut卡佢驚過你

巧似唔會 模擬下睇下?

滿真風配咩好？
我得風斧/風奶揀

風奶我都想知得唔得

510 冇屬夠唔夠力架純粹推血同攻？

細佬勁過海軍佬
應該唔會唔得
我都係滿突波菜

510係俾ai用 打真龍510梗係唔夠

風屬仲要有60血龍

係就係一定爆唔死
但係個輸出

預期會SET到好撚難
唔會再犯上次一日俾人打爆左既錯

嘩巴打24小時都秒回

真龍準備出第三條⋯⋯其實咪要做三把

咁咪好 大佬一條龍等4個月 咁快玩完又可以棄驚

上個po有巴打話可以升4星火奶同水短,咁d眼淚應該用黎覺醒呢2隻定係升左5星水劍同風斧先

新手打真火既話應該升莉莉g定水劍
得利維坦

會set到有bug

係呀 除非你玩補
火補 水補 打真龍都係434
正路輸出都係用530嫁啦

真係要用先升 除非你好多露
打真風 你用火奶 咁咪升火奶上5星
打真水 你用水短 咁咪升水短上5星
水劍唔抗燒 新手唔建議
真水未出 唔使咁快升風斧喎

梗係莉莉啦 水劍唔抗燒呀ching
莉莉遠攻安全輸出

睇完個輸出表又冇追風劍既衝動

圖呢

大黑腸

一話cut卡就waive

光劍唔防curse, 重有邊隻好用

佢地話裝抗curse卡
禾都係推原生抗curse多d

你估我s bra同維b抗眠24小時流架
傳聞試過半夜3點爆po秒開

慢性槍

屙煙左3萬甩都唔中
條氣唔順牙
禾個心仔好撚痛

禾廢青 不要再說了

用呢張就少左人地2個靚被動

3萬巧少事咋喎ching
抽多10下再講

3萬甩係唔計佢送果D卷卷

有十幾間舖收租

禾用槍技傷卡應該都追得返唔少傷?
萬性槍530 3招技

果d不嬲唔計算在內 好似係

養唔養花王
倒垃圾同看更都OK

唔是講光劍咩

光劍咪要用真暗卡同安息日
萬性槍自身抗curse 咪可以裝真暗卡+槍技卡
3招攻擊技應該追返唔少dps

寶寶試下單抽

想追好男人

收島瘋 日巴單抽出咗先咁講

仲有團buff攻同回血 巧正

有無巴打可以CARRY小弟真風
我火補434 滿突雀

我無槍卡
到時應該都係用歌聲或者od特攻,下條真龍起碼要等到一周年了,到時應該有更靚既新卡

冇萬聖槍

所以諗用光劍好似好浪費

光法又差

姐係又要玩補

算啦,得返3日40甩石單抽,中到真係奇蹟

到時出多幾隻新角啦,怕咩

睇返5星角屬

暗同水得4隻5星

其他屬5隻以上

火紋出水角機會都幾大下

實中咩

龍絆好似冇限抽既次數

有code就有人入

Shut up & take my money

90%出光角 0%暗角 10%其他

下星期要刷帝章，之後就準備好真水

莉莉配利維坦 點先上到23xx血

爆死咗好多次，心痛

492-6979
求大佬CARRY真風

已經刷緊

雷雷出現鳥

單體永遠上唔到
頂盡2200左右

光好多隻5星了

Twitter 轉發獎勵
幾時發？

等x2啦

Marth 火劍

我們需要更多光5星

一係水女，一係火主

一周年超得

光女劍真係正

夠打 唔使放棄

SORRY 碌得太柒
247-5169

SOR

美里原來咁勁

SOR
開左新 247-5169

大咩大, 人咩人

瞬間得番30幻

7左 沖埋去個風到

係咪我補得慢左?
爭少少
709-2871

講! 邊個係你Wifi !

過唔到? 我打剩1丁血先走嫁喎

求大佬CARRY

真風-1
709-2871

呢5日好似夠自然體打到火光暗龍珠都1450甩

佛系玩家

求攻略

第一次過左真風 多謝大佬們
你地係要打真火開箱所以QUIT?

等第二輪算

1750+400先夠喎ching

佢地畢哂業 我小薯黎

個祈話冇人權角所以先咁低輸出

一場10甩

完蛋

第二隻已經要百幾晶石 淨係打每周箱 無兩倍
係咪要打幾個月?

呢度巴打之前每日50場50場咁打

睇返上個月,原來佢都唔係高輸出

幾時有每日50場真水

Now 218-50000

全職打真風

full jor

推post嘅速度係連登之冠

原來個嘿嘿都唔齊

睇左 218 5個0, 好似係pizzahut電話咁

想知攻buff最高幾多

想屌

KFC

可以唔理
咁耐都未有人提過
即係咁耐都未有人撞到上限天花過

其實可以入水龍超測試下

想試

搵三隻大叔+一隻裝突滿皇冠既姐姐

淨係試大叔1技應該容易睇d

三隻大叔一試就試到上63%
一睇就知上限係邊

個傷沒俾人壓過
即係沒上限 咩都唔駛理

其實唔一定要大叔test
最近要係一隻突滿皇冠姐姐

S巴

Noe妹都有

升姐姐弓

如果真係上到63%
姐弓會勁過香菜
但真係要test下有沒上限

淨係雨天cv就已經值得升爆

搖撚準備

全程都有buff咩
講到唔洗回咁

睇返岩岩嗰刀亞里山打得多過女帝

想當年 我同日年課到窮
終於有用

你去影一張solo放一技既相先
要總傷

香菜夠唔會全場金身
差唔多意思

試左2劍一奶個陣防buff全開打幾多先

自選應該簡咩角好

風蘿唔洗諗,打真龍有起碼6成時間滿唔到血,輸出一定低過姐弓
仲要特登出多隻防技既劍夾佢

都話弓版女帝
我無留刀打龜 驚又中伏

準備好了

風法

跟 阿里山係勁 值得上r11

[img]
上左毒12356 cap唔切

風斧?

你搵人夾試下2劍1奶入場防buff開齊果時射幾多

就咁睇個buff疊到幾層唔得架咩

8416425 招防buff

然後細佬SP其實幾長下可以唔理
比較想知有沒上限 因為蘭叔個二技防up其實幾低SP下
兩隻蘭叔個防up的確幾理想
前題係 沒上限

隻龜明明入左都比人趕返出黎
你地加油 隻花任上唔嬲

我儲完技sd個公仔出黎

仆街 開完會冇左花

基本上,我唔信入場唔洗綁防/血ex
上次一日俾人打爆左
佢呢次實set到極限先入得場,拖下你時間先等下座風建

希望唔會仆街到屈你用朱古力既3風劍+奶入場開齊防buff先夠頂

隻ai出左我一技
二技冇毒buff

咁你直接試solo二技咪得

禾得閒鳥

btw你都慢左
左下個攻up得個4

岩岩7xxx
依家13xxx

打龜仲好 快手啦巴打

S巴得閒試多次 ai好難控

抽唔到大叔,棄了

夠人?

2238384

用姐姐咪得

高級留比你地打 我等飛龍

入黎測試

禾用單眼妹
不過真係到時要遠程用姐姐都唔係唔得,本身都50環左

結果呢? 唔好掛住自己J先得嫁

唔G係咪打太多打丁 成日睇左單眼妹做單眼珠

上唔到毒

依個傷應該係7xxx x(63%+od待攻13%）
先做到萬三

死左

疊到6把劍

試咩鬼毒特攻
一嬲都話試一技算

到時條龍上唔到毒又係搞笑

全撚部都大叔

咁而家要唔要試埋細佬?
利申唔知發生緊咩事

快到

咪一樣,用王冠都係一樣6層架啦

唔駛指定細佬
純粹係防up堆高佢睇出黎既效果

冇分別 因為都係加防技
試緊加攻最高上限幾多
張圖見到6層攻buff
姐弓本身加防會加13%攻
再用埋王冠加防加8%
即係疊咗63%加攻

有情巴都係歐洲人

明白了
咁姐弓地位有無上升
結論係屈唔屈機

我睇錯佢了

個個都口講話抽唔到
非洲人其實得禾一個

結論係我終於可以解凍

風劍值唔值得追？

禾刀冇 攬攬

1細佬2大叔1姐弓
視情況1大叔換1斧
香菜 沒位

NOB

唔要姐弓咪唔使綁大叔

我有講抽到呀

大叔自己齊齊裝皇冠又係勁
所以

得我冇大叔

岩呀 法斧刀奶

禾刀冇

巧熱

no b noe小妹
但我怕你用大叔入場要用朱古力,開場多20%防先保到姐姐

又打唔到龜

收到風巴士大佬個心好痛

你頭先無搖撚準備咩

深潛左成日
巴士佬 大叔唔洗抽啦咁GAY

所以咪話視情況入一隻風斧
入左都救唔到就同姐姐睇掰掰啦
斧EX+細佬二技=10%血 32%防都死就真係你抵死

打尾王狂暴算

柯完屎已經比人打死

尾王狂暴係用物隊? 想去夢幻模擬吓

凌晨5點就出晒3刀了

入風斧就跌到返去得42%增傷,又差咁一大截
仲要細佬招技應該要留黎頂十字用,即係隨時得返21%增傷

禾準備瘋狂時空貓

做咩不停迫雨弓

咁而家阿叔咩情況

如果要少一隻大叔 其實係架
到時姐姐個位香菜都坐得

係 狂暴前法隊
狂暴後物隊
半auto都好穩陣

講事實,細佬2技耐
好難會俾到增傷時機你
你雨弓應該要馬實2隻劍肯裝王冠黎搭你入

真水龍會唔會同本身個條一樣成日出自身範圍技
如果係近戰咪好煩

一隻5星風角同4星奶都冇嘅我
唔撚洗玩

禾刀冇細佬

得乳弓同4星攻龍

不過我依家先開始打真風 唔急

單人傷害
風斧>>>大叔
團隊皇冠
大叔>>>風斧

大叔依家排緊單體風第二

姐姐本身血多唔洗驚
仲有弟弟10%血同防

超必得唔揀風

出晒3刀可以玩龍絆了

大波波七七香
咁高傷既 你開左花?

Ok一間單抽會中

S巴大大力

未揀, 應該會揀, 但係冇石突

打錯...係2隻劍肯裝朱古力黎俾你入場,唔係開場得細佬2技招盾應該會爆炸

想買個夢幻禮包
如果有風斧同法 冇5星風龍
各位大神覺得應該買熊貓定雷鷹

你有泳黑
仲以為你咁快手

呢樣真係出左先知了
極限setting應該走唔甩
上次一日爆機佢呢次仲唔屈下你機先

買 同刷草

揀咗QQ邱比特

雷鷹 傻仔先升熊爺

想做傻仔

真水唔打都得啦 又唔係等佢條龍打真火

真暗就算出,都一周年啦
到時唔係有新龍,就係開第2次超得
點都係揀d依家急住要用既野先

有s ba一個做仲唔夠?

咁講全部都唔洗打添

但係邱比特好QQ喎

變態佬出沒 注意

有加埋血量上限架

開完荒一頭半個月 我諗4星龍都可以入場玩

佢又唔出平價龍石包

Love

我都想要

仲要2個月先突得爆邱比特

剩係買粒石

Cupid is love Cupid is life

2技計埋姐姐15%
4套平a
籣叔就2套

每日中午就係等兩點睇下有無新野
仲好玩過農胖

輕鬆龍胖

禾無假了

我夠知
我果期追左7幻幾甩先中

去格林回音 刷住首抽先

想食

CY又贏

點解成日搵到D正野食
想食

12:30 - 16:30
點跟

想問下風斧用雷鷹斧滿突好定用普通530好

普通530
除非雷鷹斧突然加多一項數值
真水龍20%傷

檸檬係到最大既貢獻

星期六日得唔得

其實個D加龍族攻擊力D石像升黎做乜
加得幾點攻擊力
利申升緊

就算係,都係534好
多招技,根本無可能會輸雷g武

真風街場打得慢，最尾果下點名加紫圈點先唔洗死？

我睇幾多次都仲笑緊

唔該晒
見佢有開場50%以為有d 用

推一條友出去變龍(通常隻奶)食點名,之後正常補

1:15果次? 補師企到最近拎紅十字
變火雞放技

星沙武得d爛技既先會考慮用雷g

各位各位
以後除左雷鷹武
仲有阿耆尼武
我估係for打真火
同埋好快會出真火入門

如果係街埸 你有龍就自己去啦
D人唔會理你 好過團滅

試下唔好街場
上黎開

小薯岩岩玩得8粒星沙 問頭問尾唔好意思
想準備下打水龍既野

又燈

最好的解決方法

咩都唔好合住 等真水出咗先合

邊有

想清毛

好
風斧用龍龍定雷鳥好？覺得龍龍打人又快又痛

原來今日出 多謝提醒

風斧 配 熊貓

足球投注巴 你果隊等尾王狂暴先打應該會高傷d

矛牙

激情龍絆

S巴答一答

等熊貓祝福你

用雷雞啦 熊爺得風斧啱用

gun junk fire

3610754

程巴回家賺錢未

雷雞或會成為大贏家

----補

狂暴前都110幻

想睇翻呢套癡線野
唔知幾時出第二季

改左版未打過

-grrm

沒可能

唔該晒

真火有無人打？

我同寶寶既專用圖

以為仲缺補

grrm要開工

中咗狗狗未

首抽要抽pool個啲？

抽左保底咋
風法+16

真火4087213

激情真水未
810-1919

條真水廢到

改版之後要用434 利維朱古力奶

咁你黎 我玩莉

1910血莉莉唔係用434
奶加完防死唔死?

開街

0608234
-朱古力補

2號卡裝盔甲大師試下?

啲房號好搶手

1728758

唔洗死
要食飯 你地打

黎到DraGAYlia Lost
係男角就抽到有

朱古力真係好屈

想整水劍

肌肉巧痛點先極速止痛

5280935 -1

肌肉鎮痛貼
加訓覺

又遲左步

有先得架

利維crit打41k

我冇毛
Thx all

任整嫁喎

痛到就嚟行唔到

謝咖哩

講真我情人pool抽到唔知幾多抽都冇朱古力卡

5甩

U can solo

why

限pool嚟嫁喎..

Set咗個止蝕位 突爆條龍就收手

就快有4個工人失業

其我想問點解你地公子可以有咁多mana去升

水奶開場用補 莉莉70lv利維都唔死

我都想知

sor 岩岩有野做

咪又係每日5次探索 一次double地下城

而當你發現條龍一般貨色既時候
有沒後悔唔抽埋朱古力

auto風帝好慢

個捐肝post笑死人

我窮j真係追唔到

冇角啱用

妹弓

有朱古力但唔想用gaylo

set啦
呢隻垃圾驚唔值得課到中

我唔想用4*

睇左

我抽到朱古力卡突滿都唔中火奶
完全讀心

不過而家有雙符之後又覺得嗰陣係不幸中既大幸

乜都屈個醫生

巧悶 有冇人玩失落的龍絆

on9先抽火奶
利申on9

50環咗果d叫乜?

想問d野
我無火奶 但點解睇技 比左3層活力佢 就抽走人1招補血 同30%盾??
活力好勁???

朱古力卡係咩黎?

情人pool嗰張符

入場100%技能槽滿

咩效果?

睇唔明
但活力唔算勁

佢指兩隻奶相比

咁勁嘅大佬你咁都睇得明

龍絆p個腦裝屎
光奶>>>火果隻

無睇錯到??雖然唔同屬 但不嬲打機都係咁比較 concept有無錯到

限定喎

肥婆 隻揪

超活力緩回補多啲 又冚家受惠咁姐

feel到自己廢未

收皮啦

其實隻game係咪儲石抽龍肥日就得 差乜野角/龍都補到 再配合埋必得 雖然唔知係咪半年一次

寧願要多招補
招1技又唔係奶過人

非洲人千祈唔好抽龍肥日
唔係就好似禾咁次次都失望而回,乜撚都矛

既然補又唔得 做乜重要cut人招盾 30%差好遠 1000血都=頂多300血
因為情人節個期我棄左

2技有盾

你中黑龍
仲要兩隻

唔中限定咪等第二次囉 求其跌d廢龍 廢角都可以補強下你隊auto隊
但你地重課 好易中重覆 我都明

我唔重課

禾輕課

諗住每日抽中雷鷹就自選光補

禾眉課

是喎因為我無

打鏡華碎好哂時間
3星唔到，打6場先過一場

新手應該刷邊隻好

有條換返黎架
仲要用左2條八爪魚換,換完就覺得後悔了

但超活力幫人加攻喎

禾亞里山都過唔倒

抽中左鮮花，唔中e 張

亞里山仲難打
十幾場先過到一場

單抽飛咗張卡出嚟

咁都係打36次姐

唔係Wo鏡華易過啊里沙
我月月女帝望黑騎狗
平均4場先一場過唔到
手動開技
你有無試3坦？我未練宮子

隊友都有活力就係囉

同埋而家有幾何會唔夠奶力

買ac

Bye

3*

牙鯨回龜未

鏡華係易過啊里沙
但係都3星唔到
3坦唔得，我隻宮子半桶水

用布丁坦鏡華是咪玩野?

雙倍報酬
連草都會雙倍

今日仲有35刀
物刀好唔好等4王出嚟先出
巧似會高分過尾王狂暴

係
但沒理由刷成長
等錢關

sor 3坦 應該空花
2星咋

理論上會 唔知去唔去到龜?

禾果時好似用飯團 黑騎 小望
鏡華開ub前/飯團黑騎冇血就開小望ub

尋日已經講左,過幾日刷個爽

飛龍出 可唔可以單聲

琴日試咗打4王有百三幻傷
試完出嚟就無咗

今日連隻龜都見唔到

飯團一樣都係2星 係咪3星左先專武會好d?

呢個我都想知，應該升星先定專武先

就快刷哂
但冇最新嗰啲垃圾龍

專武先應該 日本仔網話優先度高過升星

我好多條5星龍都無
不過都會刷下,爭10幾隻未升完

寶寶
隻game好難抽中限角啊

2次都抽唔到,雖然都係會繼續儲石再博下一次
6%當抽露都好

6% 理想兩下大都有彩

現實下下上到8%

我本來會話隻game
遲抽有著數
但依家d龍

最遲最難歪60龍

60龍不敗之地

冇啊老泥

有冇人又有抽

天才卡

好痕好想抽

打丁先

可唔可以老泥換狗女

附近邊到買生果好

差d搞到心臟病發
30鑽搞到要睇醫生就大獲

多咗3隻狗女想換番龍晶

屌 早知專心做野

第一時間負皮就知咩事

我個心好撚痛阿

點跟

單抽之鬼

兩隻60%火龍邊隻勁啲

歐洲G巴唔好扮野

狗

唔好刺激佢
比返D _ _ _ _ _ _ _ 圖佢冷靜下

記住加密先

唉早知唔抽

完全封鎖ED

好彩禾睇唔到

太招搖

S巴隻77香好勁

法國6又BB唔見左

廿抽出左條轟龍..

乜黎

光老夫

尋日水老夫, 今日光老夫

老夫都叫做到水補..
光老真係

而家d人廿抽有睇都唔滿足...

換左雷鷹

多左好多新玩家
定係龍絆日出黎抽下角？

後者

食完女?

海豹平時唔會上水
一有新pool就上嚟: 我一抽中呀 哈哈哈

係畢左業好耐嘅前輩黎過下手癮

又影響唔到我地,WFC
到時咪出黎喊曬口話無人理就得

#748

依家隻限定係咪好野黎

想請教下巴打們
以風劍黎計 佢本身30技傷
再裝多張劍護符 上唔上到65%技傷
定都係35%

me好樂意幫新人
一抽入魂都刺激唔到我
我係真究極休閒HellMode玩家

但刺激到大佬們就幫你唔到啦

終於明咩係海豹

隻game依家睇落 隻隻限定都好野 係水短無咁勁 但都係好野

龍肥咁撚頹都有海豹

我都係新玩家
一齊輕鬆龍絆

水短都唔勁

應該得 再唔係solo入去打水龍超試下咪知

其實整體傷同T1有段距離

我睇呢個網
要always connect hit先勁 現實易唔易做到

單野搞掂咗，你check下

機鼠一出手快到咁

慳返果d可以請你食翠華鳥

巧屈J

講緊咩

都係幫問清楚野，冇乜特別

翠華

S巴想買起龍肥

龍絆POST一人派一人籣返妹妹

你唔夠露用?

飛鼠大佬

唔夠雙抗性角用

2隻都矛

有人中咗妹弓冇出聲

冰個

寶寶又中?

又有得寫吓小氣簿

就黎激到中風

講完講唔好貼gif圖

所以中乜都唔好話人g

得番D露夠1隻上50環
上埋莉莉 定 風劍好 (風斧已上左50)

講還講 唔好貼
講下當發開口夢咪算

Strong hold
風斧中伏先算

即係你中啦

咁似講緊你

唔係我都話跌卡

never lucky

佢扮晒野唔講你知咋

都係囡囡比大叔好

風斧中伏會先考慮姐姐同風法
果班真機繼續玩大叔啦
1,2 1,2 爆發 鳴啊

尾王狂暴鳥 請出招

一個姐姐玩4P

兩個大叔 一個小弟弟
老少咸宜

無姐姐同風法
又無60HP龍 連正太都無得玩
風斧伏左就要玩大叔

好難為你喎

單眼妹啪啪團

有風斧換係咪應該放棄抽大叔

我唔想用 我想抽中遮

已經認得你每個post 頭版都會話新手留名

今日歐左150萬

佢成日話自己毒撚但成頭金毛..

咁先係正常

唔好拎d唔關事嘅野出講黎講ok?

我想問仲有冇其他風角可以用黎打真水

武藏

今朝法隊連靜流都比隻王打死埋

得番隊法隊未出刀 有無機會去到2王

出現了

實得

仲有成30刀 少擔心

要學拉頭了

巴士佬去邊挽泥灰完未?

一定係抽到有 就上番水

咁開心事黎

灰完啦 再追左都係無 去左跑10k

捐肝未

放心 我留左係非洲與大家同在

我個肝黑色的

如果佢得我就可以加入開荒團
隻4星風劍好似高dps過武藏?
我睇唔明個表d條件

要隻王大大隻俾佢二技貫先有
沒參考價值

How much

公子到原來有2個回體既傢俬一直無擺出黎

武藏2技唔係加自己攻咩

夢幻模擬戰
dllm

提提巴打們 刷碎記得刷惠里子同怜

龍絆日之後會接住出火紋合作???

講緊隻4星風劍

優依要3星 飯團都要刷
可可蘿又要 病弓都要

其實有可可羅個時間點出UB仲岩唔岩

唔係
利申 time traveller

發雞盲

好似未講
31號就知
不過下期有85.783%係劇情活動

呢D基本我就唔講了
惠里子同怜 黑騎 鏡華我都有RE
啊里沙BB放棄住先

劇情活動即係閞第8章???

點解貼完退熱貼仲會高燒咗

唔知
只係知琴日呢隊破到百萬

我都打算升武藏打真水如果上到毒 姐弓一定好愛我 相對機動 仲有有用既ex

岩岩先起身
應該落街食早餐定等晚餐

食下午茶做晚餐

佢coming soon 可能1-2個月後

跟手拖到3,4月

姐弓要搭兩大叔 好似係

點解放棄亞理莎

加倍全部都有刷
平日淨係刷病弓

優依3星就得?
怜有乜用，惠里子琴日唔得咗刷

非大屌唔要
非正太唔要

唔係
係普通養生打關
但送石

唔夠打呀
又抽唔到

好佛好佛

好似專武有破防

我都過唔到 無得刷8碎

早知唔整水劍留番2把武既星沙整晒姐弓同武藏

怜專武破防 下個月應該有3週目 個王會好硬
優依3星增加生存機會 升得黎都要抽正月優衣了

禾刀發燒 今日射左波

分解 黎緊有得刷錢

充電bo要唔要刷上5星
唉隻隻都要刷 想4

我而家成身痛到癲
燒到就39度

病弓都好好丁既

去到鏡華過唔到阿里莎？

我記得我黑騎 狗 月月 望 女帝 3星

3星優依劇情加乘對正月優依有效

530 解完得2甩

我有刷呀 6管應該夠刷哂必要既有突WO

佢出技句野特別深刻

有冇高EX火斧想試無真風龍符 JUNK風

我10管都唔夠刷

咁都得
當正自己抽到左正月

睇醫生啦

嗚呀

-6過完打唔返 月月要完公會戰先5星到

劍王回歸??

啲藥有睡意點湊仔 冇人係屋企

534水槍
而家插多張卡530都夠做啦

依家去睇啦
睇完D人都返黎啦
39度唔講得笑

SBA wo我預言佢連茅依都會抽到

你點刷 ?
無理由架

腳痛到街都落唔到

999 叫急救車

是但揾甩藥食下先

你有冇refresh50石先
可可羅 飯團 靜流 病弓 鏡華 充電bo 黑騎 病弓
隨口up都一堆

屌班垃圾痢成日quit

送飯團傢私

融家啲g仲會望下隻奶係咪朱奶

朋5星完換咩巧

禾要爆18管

(Show blocked user - Epona)

留戰隊幣等月月專武

全re

月月專有冇得救番r10朋

你全RE? RICH
我可可羅 飯團 靜流 病弓 充電 優衣 秋奶 無RE
惠里子 鏡華 黑騎 怜 有RE
其他都用唔到住 唔急 草泥馬都有專武 不過遲D再算

冇事既 遲d繼續出更多裝
可以上r11 好似係

未真畢業唔拆槍 真畢業都可能唔拆
宜家好努力打真風 風龍超 出真水前盡升

尋日升埋少少七七香爆咗30管
啱啱好夠升

Ching珍機..

合咗把530補 可以食鋼拆了

我以為n2全re係正常 咁唔全re了
今日跌穿2幻石(無償)，巧心痛

btw想問下正常朋要幾耐先5星度

S巴隻大脾真係好粗

lv1到110要幾多mana
唔識計數

你跟有情巴re果4隻算啦

其實抵比 而家放支援大家唔爆死 心情好左已經夠賺

1200幻升到

RE唔RE無話正唔正常架
有能力就可以任性
我都係2幻石咋 好彩之前日日買500石補貼下
月月果到唔清楚

個魔法陣巧靚

拆武其實真係抵咩帝國又唔缺章 買2倍箱加每日3條體 維持到keep住升2座建

為星沙其實有7粒起身又唔急

3百蚊一粒架

公主D畫風真係好有心機

水補530真係冇用

我得番3000石

程B呢

以前係神龍唔夠血先放530落去 之後我而家用利維坦都唔洗佢

成班無腦bk 完hi大咗就中緋紅死

禾法隊自己齊 泳凱 鏡華 茜理 美里 伊莉亞
借77香應該點砌

儲左4萬4等情人姐姐同茅依

未有石

仆街見有啲g扮晒嘢入嚟點知原來係波利
仲低攻過我隻奶

好似係換鏡華?

利奶

但食鋼拆 我寧願由佢放係到除非當下缺沙缺到打唔到

之後點抽限角
呢個月回體都回咗成幻石

而家唔係530都9成係伏

唔用伊莉亞會穩d 但茜里唔知你坦唔坦到
坦唔到就繼續伊莉亞擺頭 茜里 美里 泳黑 七七
都唔得就要放返靜流鳥 都係換走鏡華

祝大家好運
BTW 聽講仲有正月優衣都好值得抽

佢話下個月會捲土重來 你明啦

推塔大補同PVP耐久隊有用
其他就shit

你有朱古力 叫隻434莉莉去拉1 2都得

拆咗可以毫無壓力合好多把武喎
星沙一個月得七粒
一個月有兩次人抽

聽日試

即係主公會戰可以PASS?

班撚樣唔拉架 仲防禦交給我

個名有個G字既都係大佬

有冇人有尋日張圖
第4點

仲要而家街場好多新手莉
唔係唔想同你打
都唔好入血龍呀

防禦交給我呢句唔係解拉1 2咩
唔拉咪講啦

龍胖角既3d 真係無一隻有愛整把武比佢

係「我」呀

捲土重來我理解為重課
利申 輕課

可以咁講

SIU JOR

馬戲團槍

果把抵玩 一把比兩個用

到時睇下點先
計落情人姐姐買奇幻包
D石都夠抽矛衣未

爆死

我隻G拉頭 又識拉斷埋34
會唔會好搶手

無萬聖槍

我見有啲房主限制職連法都唔比入

咁先係路

你個利申

你530應該冇人屌 434就好自為之

auto左2千幾甩龍g
想4

咁到時抽情人姐姐同茅依末算
儲咗d劵希望歐中

佢地講緊馬戲槍同呀伯槍

馬戲槍個3D model嚟講係龍胖係數一數二好睇...

唔要死老嘢

係wo
利申 5星

一樣..

幾時再打

5星伯dim gun...

跟

真4gaylo

想問d龍係咪打最高血個件??

耆齡王

Google 左海豹， 之前以為係某個人名

原來呢度d人連阿伯都唔放過

呢隻game已經癡左線 auto2倍速 快過手打
第一次見

仲要係大腿

出真暗未 睇我表演

抽唔到風劍
日日auto超龍就off game
無心機玩

真暗 123 4567 (耆齡組)

好想同s巴一齊玩五星阿伯槍

整534可以俾3隻角用

珍
街場d人仲要打一場走一場
好晒時間

毛拎嚟真龍

咩事會升阿伯槍上5星
我手殘撳錯

畢咗業點清

冇角打活動 你估個個都咁歐咩

我頂多做跳車員
毛要清帝國

又當我傻既

禾建議巴士佬唔好逃避自己
積極面對自己既取向
呢度人少少認咗佢算啦

初期真係抽唔到咁多光屬打活動 應該係halloween活動

你curry ok?

就1001

唔俾

1001唔開